今次IZ*ONE CB完解散過後 牙宮牙矮係咪又要翻去唱鄰家的香蕉？

返到去咪又係畢業

過氣老女人＊2

V！

返去唱夜蝶啦
百合歌

返去做牛屎妹

跟住周皇有冇得搵吓食

樓主隻香蕉都未剝到皮啦

我用飛機杯個陣剝到

唱都唱傲慢的咀唇啦

秋元康個變熊肥宅真係好嘔心..

永續izone 係最好嘅決定
依家咁大條水喉，CJ唔係唔識揀呀？
3個日本妹返到日本都係霉，喺韓國發展唔錯
不如留喺韓國，
當然返唔返都係睇佢哋3個嘅意願
唔想步IOI 後塵，解散後個個勁霉
叫解散啊，造馬團個班傻閪可以唔洗理

ching識貨

咪永續啦 續完櫻花nako佢地咪又係得個幾句 永遠企後面 資源少到pk 成團都係攞黎捧金珉周啫

覺得資源少咪唔好續囉

而家akb都俾46收哂皮
一係好似高朱咁有恆心夠膽自己一個出去闖
返日本既話真係執埋包袱等嫁人
同埋睇下見識完之後仲接唔接受到返去玩握手會

番去唱aitakatta

下海

夢の共演

D日本妹實有韓國公司要既
唔知乜size者
Sakura無實力但有死忠
有佢一定有一定銷量D公司應該會想簽佢
Nako 夠cute同都叫唱到兩嘴
Hitomi 見佢好努力練舞可以做main dancer
佢應該係最唔想番去果個因為去本身係akb唔紅
最後應該睇佢地自己意願
Sakura 番去有一姐做我覺得佢有可能會番日本

啱聽

係韓國有機會作曲作詞 返日本就繼續握手

我個名三年前已經作緊詞啦

集體下海

名氣實大過永續

以前靚好多